新iPhone 等候區

聽日開售 20號 收工即買

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

請假朝早去買

d人吹緊快冇現貨
你幾點收工

Walk in會有？

六點 再唔係 六日都ok

未必個個款都齊

送貨幾時收到

你諗住去apple store 定豐澤嗰啲鋪頭買？

去apple買 定豐澤個D舖頭

駛唔駛今晚排定隊

衛訊平D 一係中移動 出機

有邊間唔出機有得平?1010?

我第一次首日 出機 想問係咪首日朝早去 apple store 好大機會買到現貨?

真心覺得有 係色可能唔齊
或者得 64GB

衛訊會員先有得平？

唔該ching 係咪綠色最多人搶？

難講, 你叫訂了機揀時段排緊隊攞機既人點樣?
你直入可以即買

仲諗緊11定pro max
點揀好
聽朝去排隊

聽朝十點 Walk In 睇下有冇紫 128
有就買 冇就幫部 6S 換電再戰

埋到去就知架啦

知唔知cmhk幾時會有

諗緊ip11 128g 夠唔夠用
如果一樣要256g 不如加多少少上pro...

有冇人係大陸運過黎

本身用緊1010
應該去1010出定去衛訊豐澤呢d
定直接apple store

上pro 64?
一上pro就要上256架啦 唔好咁傻上64
除非你重課icloud

全世界都係大陸運
美國都係

一樣256g
唔會諗64g

聽日收工買唔買到 大約6點幾 會唔會冇貨

想知reserve 咗下午330拎 有無得提早到around 1100拎

點解由DHL變撚左順豐

咁都多4分1架喎lol唔係少少

感覺聽日11 64G最快賣哂

都唔係少少
想要256g pro
差3000
不過想分期買
唔知聽日豐澤有未

第一水iphone中過幾次伏 等大家試試水溫先

不需要靚芒同光學變焦的話買iPhone習

DHL

每次都係第一水
但冇事

記得買時候咁樣叫色

你運氣差

君妖紫

我係DHL啵

加少少128啦

姣佬紫

DHL俾順豐買左？

11係dhl
11pro 係順豐

都係既...不過原本諗住如果128g夠用就買11 既128g
咁就差pro 既256g 成3千4蚊，個分別大d
但如果一樣買256g 就差2千6蚊，慳少左8舊
其實都係心理關口 ..
主要想知128g 夠唔夠用，因為4k video 都幾'牙' 位
但我唔算成日拍野既人，正常用家128 絕對夠？

係咪調轉左
我11係順豐

我11都係順豐

真心呀，仲要一個上海送過黎，一個深圳送過黎，不安

我11 上海出 DHL

我11係DHL

用左部i7 3年128gb
如果唔勤d 清位真係會唔夠

聽日walk in 會唔會有位？

順豐+1 11

11 pro 順豐

聽日studio a會唔會有得買

順豐轉左9月派住宅 無附加費
可能想搶市場 但支那公司不了

咁我估隨機掛

11 DHL

我部6s 128gb，用左3年keep住1/3有位，冇清過嘢，所以今次64算咗

訂咗唔醒起要買case

可能係 順豐爆曬人 所以之後就DHL掛

我都無買

mon貼又係

mon貼有冇推介

冇啊...其實我人係外國，買case同mon貼又係麻煩

利申準備出國買定新手機同Mon貼先走

Apple Store無現貨，上次問左精靈
only拎機

係咪無用iCloud

擺電腦或iCloud

Csl現有客戶訂，依家都未收到短訊/電話。

祼機一排先買case同mon貼

Cmhk聽日朝早8點有得攞
兩日前訂